<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">30 Дней Здоровья</string>
    <string name="main_title">30 Дней Здоровья</string>
    <string name="day_label">День %d</string>
    <string name="detail_title">Подробности</string>
    <string name="back_button_description">Назад</string>
    <string name="tip_image_description">Иллюстрация</string>

    <string name="tip_title_1">Утренняя гидратация</string>
    <string name="tip_title_2">Глубокое дыхание</string>
    <string name="tip_title_3">Осознанная прогулка</string>
    <string name="tip_title_4">Цифровой детокс</string>
    <string name="tip_title_5">Дневник благодарности</string>

    <string name="tip_short_1">Начните день со стакана тёплой воды для ускорения метаболизма.</string>
    <string name="tip_short_2">Практикуйте 5 минут глубокого дыхания для снижения стресса.</string>
    <string name="tip_short_3">Совершите 15-минутную прогулку, концентрируясь на окружении.</string>
    <string name="tip_short_4">Проведите час без электронных устройств.</string>
    <string name="tip_short_5">Запишите три вещи, за которые вы благодарны сегодня.</string>

    <string name="tip_full_1">Начало дня со стакана тёплой воды помогает запустить метаболизм, улучшает пищеварение и способствует выведению токсинов. Добавьте ломтик лимона для дополнительного витамина C и вкуса. Эта простая привычка может улучшить состояние кожи, повысить уровень энергии и поддержать общее здоровье. Постарайтесь выпивать хотя бы один полный стакан в течение 30 минут после пробуждения.</string>
    <string name="tip_full_2">Глубокое дыхание активирует парасимпатическую нервную систему, снижая уровень гормонов стресса и артериальное давление. Попробуйте технику 4-7-8: вдох на 4 секунды, задержка на 7, выдох на 8. Практикуйте это в течение 5 минут каждое утро, чтобы начать день с ясностью и спокойствием. Регулярная практика может улучшить концентрацию и эмоциональную регуляцию.</string>
    <string name="tip_full_3">Осознанная прогулка — это форма медитации в движении. Вместо спешки обращайте внимание на каждый шаг, ощущение касания ног земли, звуки вокруг и ощущение воздуха на коже. 15-минутная осознанная прогулка может снизить тревожность, улучшить настроение и помочь вам вернуться к настоящему моменту.</string>
    <string name="tip_full_4">Цифровой детокс означает осознанное отстранение от экранов и уведомлений. Проведите час, занимаясь офлайн-активностями: чтением, готовкой, садоводством или просто присутствием в моменте. Этот перерыв помогает снизить умственную усталость, улучшить качество сна и позволяет вам восстановить связь с собой и окружающим миром.</string>
    <string name="tip_full_5">Ведение дневника благодарности помогает сместить фокус с того, чего не хватает, на то, что есть в изобилии в вашей жизни. Каждый день записывайте три конкретные вещи, за которые вы благодарны. Исследования показывают, что эта практика может повысить уровень счастья, снизить депрессию и улучшить общую удовлетворённость жизнью со временем.</string>
</resources>
